有邊間餐廳適合朋友聚餐

如題 最好可能有間房有私人空間 預15人左右 有無巴絲有好介紹

推

Mcdonald

pizza hut

一蘭

任何雞煲 打邊爐

大快活

皇家遊艇會
hong kong club
馬會clubhouse

福臨門

卓明樓

薩莉亞

有無ching有更好嘅意見

打冷

酒樓

蒸鍋
蒸條魚要7分鐘
大把時間傾偈